明天登登當選後 諗好點死未？

知道自己一直信錯人未？
On 99信 Trump

人真係最怕改壞名
但你無改錯